{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_004570",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ngii.go.kr/kor/main.do'",
        "collectedDate": "2023-11-27",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "자연관광",
        "title": "강구면"
    },
    "text": "江口面 (강구면)\\n\n慶尚北道 > 盈徳郡\\n\n慶尚北道盈徳郡に位置する江口面は南側にあり、10ヶの法政里で構成されている。 面の所在地は梧浦里として知られており、ここには江口港が位置している。 江口港は五十川の水が通じて海に流入するところとして知られている。 江口面は以前は朝鮮時代の中南面と東面に分かれていた。 そして江口港の北側には琴湖里、金津里、江口里が位置し、東面の管轄だった。 しかし、1934年に中南面の一部と東面の一部を合わせて江口面が新設された。 この時、新設された面の名前は江口里の名称を取って江口港があるという意味である「江口」に指定された。 江口里は五十川河口と言って「江口」という名前で呼ばれた。 ここには「江口津」という名称が『海東地図』(盈徳)に表示されている。 『輿地図書』(盈徳地図)ではここを三江という地名で表記しており、五十川と二つの小支流がここで合わさるため「西望」と言ったようだ。",
    "QA": [
        {
            "question": "江口面はどこに位置していますか？",
            "answer": "江口面は慶尚北道盈徳郡に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江口港はどこにありますか？",
            "answer": "江口港は梧浦里に位置しています。"
        },
        {
            "question": "江口面は何で構成されていますか？",
            "answer": "江口面は10ヶの法政里で構成されています。"
        },
        {
            "question": "江口面は何として知られていますか？",
            "answer": "江口面は梧浦里として知られています。"
        },
        {
            "question": "江口港は何の水が流入する場所として知られていますか？",
            "answer": "江口港は五十川の水が流入する場所として知られています。"
        },
        {
            "question": "江口面は何時代に中南面と東面に分かれていましたか？",
            "answer": "江口面は朝鮮時代に中南面と東面に分かれていました。"
        },
        {
            "question": "江口面の設立はいつ行われましたか？",
            "answer": "江口面の設立は1934年に行われました。"
        },
        {
            "question": "江口面の名前はどのように決められましたか？",
            "answer": "江口面の名前は江口港があることから、江口里の名称を取って指定されました。"
        },
        {
            "question": "江口里は何と呼ばれていましたか？",
            "answer": "江口里は五十川河口として呼ばれていました。"
        },
        {
            "question": "江口面の近くにはどのような地名がありますか？",
            "answer": "江口面の近くには琴湖里、金津里、江口里が位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 302,
        "QA": 308
    }
}